[thank you model] 利物浦 vs鏝城 1

1001

慢撚到

快到

其實仲要簽後備前鋒，中堅同攻中先開到季

渣架

YNWA

solanke gomez woodburn已在陣中

無撚腦成日單對單想踢走人粒波
明明貼實佢唔比空間佢起腳/出波未得
搞到成日鎖死右腳想左腳踢波個陣一係踢空氣比空位人走
一係踢到腳送12m
閘黎架大佬 無防守點得架

憎屌摩多過>屌卡
條友真係0作用 咁多年黎都仲係咁垃圾 無一季係有進步過

樓主好靚仔

Fsg會破產...
知足啦

好快落大雨 希望今日唔會燈到

啱啱食左鰻魚拉凸

仆街出咗街

落緊先講

佢係小妹架 唔好同我爭

咩區

我係卡膠就主動申請外借
遠離英媒專心打返起自己
不過佢本人肯定唔會

有人要先得架

葵青

返德國實有啦

好多有鳩的妖魔

史獨心諗做乜9

就咁睇又真係唔可以怪晒屌卡既...

BTW 史獨好似翻生

希望健健康康 都無人接手反正

尋日睇到80分鍾訓左

高美斯打中堅好似好撚屎

最大雨嗰pat應該好快到

元朗落緊狗屎了

放假落雨好煩

到時Ali派膠信心危機
米佬救世主型回歸

仆街了 狗屎來了
帶遮就唔落 唔帶就落

米佬同蘇狜為西甲奮戰喎

唔係掛，佢跑多步都唔願喎

係高普既戰術下，睇唔到佢有出路

應該季前出完又收得工

屌摩踢咁耐都可以一啲進步都冇

扑左樓豬 搵唔到個post

扑左

仲要退步果下癲

屌摩仲廢過model

比Ching I love u so much ~~~

你給禾der諾言已經瓦解～～

跪求米佬留低

model下半季仲有啲表現睇 屌摩由頭到尾出親場都出事呢下癲

躝啦屌

食麵好比生命的幻變 甜酸苦辣味覺的考驗 😢

摩 卡 呢啲應該趁後生仲有得變返去自己祖國睇下有無機重拾自我，不過fsg唔會再使錢買人應該唔會今季放呢兩件

好大雨

今季唔放ok 唔好出就得
下季放

觀塘三分鐘前無乜雨，之後好似倒水咁

Bu你屌摩，躝

防守唔可以貼實 行住封位唔出腳就夠

可能我表達錯
你岩

好明顯, 人地起腳果下人地前鋒已經食哂個靚位

都市傳說：推佢做左翼啦

都市傳說：佢件波衫賣得出

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，日前於國際冠軍球會盃傷出的馬迪普，確認出現大腿肌肉撕裂的情況，預料這名喀麥隆中堅需要接受緊急的休戰，並無緣參與對陣韋斯咸的開咧戰。

係唔係買 vida

屌 訓之前仲係1:0
訓醒1:3

高美斯定係卡叔搭vvd

等睇米拿打中堅

高美斯好d
vvd慣左踢左中堅 反正都係靠vvd幫佢地執屎

取消老虎個假啦不如

3年前對住比爾連已經係咁輸

啱喇 快d清洗埋摩

係OFFICE見到有人開EXCEL
都凝住佢上緊連登

呢球同沙拿入鏝個球一樣

以為係j圖

屌原來下場星期四朝早8點

呢對鞋邊度有得買

老虎可能自己申請取消休假都唔定

隊長都話想cut假 高普唔比佢cut

你搵唔到個post咪好囉
對不對

侵侵都痴孖根 晨早流流叫人去踢波

睇完返工啱啱好

哭住喪番工

出面個post曲到你
羅渣士輕鬆拎第二
高普拎住英超史上最佳射手，古埃及文明，75M中堅都拎唔到

睇得出屌卡係無晒自信先喺ig屌人
因為佢釋懷唔到
仲點會期望佢會自己走返出谷底
有幾可見到廢米會喺social media發老脾

廢米都幾屎
竟然連卡膠都爭唔贏

玻璃人

一來卡膠靚仔
二來高普想比機會新龍門
話晒都係自己上任後買

廢米至少on9完都會反彈返少少再on9過
但屌卡自歐聯決賽開始膠到熱身賽都仲膠緊
而家仲嚟埋AB
睇嚟屌卡有排都走唔出低谷
就算轉隊都睇唔到佢有任何轉機

米會否回心轉意

無左自信好大獲
你睇扭亞派完膠仲可以舉手就明

呢個世界係一沉百踩架喇
咁屌卡你咪做返好啲表現比人班anti睇囉
你又做唔到
咁有咩資格發老脾

其實第三球睇得出廢龍係想接

覺得佢波底幾好，但點解利D人一有少少料就玻璃

咁佢不嬲玻璃底,
係04果時已經係咁

好彩利見唔對路就買左 ab 睇埋依兩場羅馬仲唔吊高黎賣

依家左翼同中堅位都好似冇後備咁濟

如果有運d
就唔會撲左比人

家下連運都冇埋

最大鑊概係
k1e家咁
我當你開季99次神救
之後唔小心柒一次都係照會畀人屌到上天花板
更加唔好講一次神救都未必有

但痢一定要清人先買到人

比model搶左正選嗰排 見到廢米都幾積極
Ig唔係操練相就係同隊波打氣

係透過經理人放風話要考慮自己前景
迷米了

米無得用個樣搵食，無法啦

廢米呢啲先係專業

fb 利迷團購有

之前係1號龍個競爭 高普係好偏頗屌卡
但屌卡咁樣令到大家無左個盃 再攬星散都似

屌卡 做到好似想比人雪咁

咁至少廢米都deserve一隊頂級聯賽中下游班嘅starter

model??

次兩級starter就有,心理質素咁撚差

而家改攬

第一場無老虎又無馬貼
卡叔踢正選唔通

joe gomez??

一哥要買人鳥

Lomo客串

耶利文拿...

利狗又唔搶

等睇無限包越位

仲有老母不過佢以後要頂垃圾軒個位應該唔會再客串cb了

唔通係三中堅陣

vida是真定假?

Vida我諗都係好過卡叔少少
要廿幾m真係不了

我睇左咁多場巴
佢正心選派膠仲多過老虎

Liverpool Echo ― "Enough is enough for Karius"
利物浦回聲報― 夠啦卡列斯

連球會喉舌都頂你班友唔順！

醒啦仲撐佢嗰啲YNWA (真｡利)，由此至終係你地自我感覺良好同對卡列斯抱予太大期望咋！請你出公海睇吓球迷對佢評價。又唔比人批評佢，又話鬧佢係假利｡ 真利假利你話咩
簡單事實，佢技不如人，唔佩穿起利記1號球衣呀！！
你地可以唔同意，但係你惡意加粗口批評同你持相反意見，又話人假利要人轉會只係顯得你詞窮理盡。

邊位清咁勇

世界盃表現唔係少少 有一兩次1on1安巴比都剷走個波

忠言多數逆耳
但係model一定要收皮

BREAKING: @Wolves agree £5m fee with Monaco for Joao Moutinho - Sky sources. #SSN

5m

個post 係精壇？

精壇有無股東屌allison 好撚貴

狼隊班英撚返到更衣室，發現大部分人講緊葡語，自己變左小眾

有人話覺得唔需要買龍

貴?同明奴每入一球波有錢收一樣
開心錢黎,抵比

笑左
Model =ddg
Lalala= 小白
Origi = henry
Moreno= alba
Gomez = new rio
Markovic= new messi

lomo = zidane

精壇心態
最緊要最後加多句ynwa

股東互射

齊齊you will never wank alone

上緊堂笑左出聲

佢好似無上連登
同佢係uk 睇過波

莫天奴5m 轉會狼隊

改名叫文迪斯聯好過

幾時再追pulisic

買人未呀

唔似會肯黎踢交屁後備

我地開季會冇神軒 TAA 同lovren?
係咪淨係冇第一場

唔係

點解冇

軒被休息

Taa可以，高普俾。軒和老虎應該休息

痴線

80m 買唔買到

31 歲
又有關係

咁搞左狼隊會唔會又一個前列分子

摩俾文迪斯揸住春袋?5m都放

搬曬全隊葡萄牙過嚟都未必有前6

夠膽簽埋丙朗呀笨

摩連奴

如果80m 咁不如買個攻中加個後備前鋒

費機呀

比起屌卡
更擔心邊爐
好似唔太上力 係因為友誼賽留力定仲係holiday mood
有無有睇開法甲/摩納哥既巴打講解下

打中堅咁

reina>milan

就咁睇又唔算真係好差，本身都唔期望佢係超級創造型

打到咁深既

摩哥果個踢反擊好積極 , 似係高普order

Loris Karius casts doubt over Liverpool future after Alisson arrival: 'I cannot say what I'm doing right now'

Loris Karius will consider his long-term future at Liverpool after he was left shocked by the record-breaking signing of Alisson.

The German goalkeeper has lost his position as Anfield's No 1 goalkeeper following Klopp's decision to strike a deal worth up to £65million for Alisson, who will join up with Liverpool's squad for the first time next week once his summer holiday is over.

Klopp has made it clear that Alisson will only have a short period to settle in – the intention is to give him his debut against Napoli on August 4 in Dublin after next week's training camp in France – and the implications for Karius are clear.

喺摩納哥打開穩守反擊，對強隊打純掃蕩幾勁，但對弱隊打主攻仲妹過軒，今届歐聯出局就係摩納哥走去打主攻

簡單黎講
fabinho係摩納哥可以成日帶波上腳
活動範圍較大 法甲少迫波

利中場能力全面好多
佢腳法又冇keita咁好 唔敢帶
最後用處只淨返中堅工作

尋晚馬貼出左場治理佢頂馬貼個位一陣。。

'Of course that's not perfect for me, but I cannot say much more about that either,' said Karius.

'I do not know that (whether he will leave before the deadline); I cannot say what I'm doing right now, there's still some time left.'

你地開心啦, 連後備龍都冇了

買中堅啦

卡
分手吧 唔想見到你沉淪落去起唔返身

邊隊買

model走米就要留 佢兩個猜包剪揼啦

其實就係期待緊佢啲掃蕩
但呢幾場友誼賽又好似唔太洗佢做掃蕩
睇到身位 護波都幾好
係長傳同呢幾場佢一hold波就有啲lay back

Salah: Stay strong Karius, it has happened to the best of players. Ignore those who hate.@LorisKarius

沙拿帶頭幫屌卡

留意the best of players

走啦垃圾

醜惡既水貨, 明明自己轉頭叫Alisson來

I just don't understand some of these "twitter fans." They will write "YNWA" at the end of almost everything and then the same bunch will attack and harass one of our own players.
Pitiful !

外國大愛撚

最佳做法一定係雪佢一排 遠離大眾視線
Build up 返信心 同加操下
可能仲有啲機會

好似係黎左先send message

I cannot say what I'm doing right now
睇得出

明奴

molamola 球隊分化啦

埃及佬心機重

其實真係好有難度
你睇歐聯喊到豬頭
好啦 以為知恥近乎勇

你睇佢呢兩場又發作
心理質素真係差到一個點

歐聯之後 心底都有一份想佢踢返起既希望
但睇黎is time to say goodbye

salah：你走左 我會少左好多歡樂

WHEN MO SALAH LAUGHING AT KARIUS

有 alisson 同 米 都夠做了

但佢防守真係唔見得好 成日都late tackle 又容易比人fake過

佢應該係下一個百屌對象

屌奶星，天氣一熱啲淫娃又開始著露膊衫

人情冷暖呀真係

小妹著左中領

你呢

屌你支持佢自殺

笠埋個頭岩d

捐2蚊做帛金

我36F太大驚俾人望

肥仔波

白色短裙仔😏😳

2蚊岩岩好夠畀果2件

收嗲啦把口賤到
小妹120磅150 不知幾瘦

點樣剩係度上半身

120磅170就瘦

話撚左你d男人唔撚識架啦

基達加費奴真係不得了

呢個係你？

幾靚呀 code?

我靚佢好多

好彩無買gotze 而家肥到啊叔咁

如果卡仔跳樓利迷會唔會內疚

邊爐咪等佢慢慢適應囉 有隊長頂住驚咩呀

多啲去佢ig鼓勵佢

我地跳佢都未跳啦屌

琴日佢黑底白字真係有啲驚

又有錢又有樣都要跳樓既

咁我都留唔住，留住米佬就算

貓hope老鼠

跟神軒學下野先

model成世人太靚仔太順利
無經歷過逆境

不如將Fabinho 改打中堅

高普再出佢即係害佢 快啲柄埋專心練波好過啦 而家日日都咁多新聞

買會返嚟就大家成日都話要嘅防中 又打乜撚野中堅

我得樣冇錢都未跳啦

最衰放棄左獲仔

唔似得米佬

你收皮啦，明明兩樣都冇

米88 ball playing cb

女馬石葉隻腳跟本未好返咁快比佢踢大波真係害咗佢

Loris Karius has not had a meeting with Klopp to discuss his decision to pursue Alisson but Karius told Sky Germany he was unaware that Liverpool were after the Brazil international, writes @DominicKing_DM

高普手下既六號位都係唔可以玩太多波

乜老細請人replace你 會通知你架

已經試過一次啦
兩年前買佢果時廢中咪搵佢打No.1
點知佢派膠派到俾米搶返個位

最好做法係唔好踢利物浦 去踢次級聯賽 就唔會有大眾視線

利物浦都仲唔夠次級

咁高價買番黎..大家知咩事啦

偽善者！

你踢到咁既表現都應該知咩事啦
Vvd唔當面屌你唔代表你無問題

為自己著想 借返去德甲一季recover返先啦
去d有防守既球會

model手勢不嬲差 簽佢果年d球皇片都係咁
黎到垃圾利個龍門教練又無料執返好
d野咪一路錯落去

沙拿fifa有89
利雲呀so今季咁都有92,痴撚線

高普好恐怖下
表面上支持karius number one
背後已經同Henry講 ：
唔好再追fekir all in roma龍

pes 佢都升左好多, VVD又係

但我地六號可以

玩留

official?

Pulisic fsg同鄉

哪來自信唔俾人取替

學左lovren

果時K1黎之前, KLOPP都大叫我攬硬米努列

尻普講野無句真

假架D奶

果單野真係勁深印象, 呢頭仲屌緊, 果頭吹一個星期左右就簽左

仲有無人走/買人

屌卡自己知自己事

連續派膠派唔停

幾耐冇見鄧健泓

二揀一留屌摩定卡膠

我寧願先清屌摩

2件一齊

最多搵高美斯打左閘

條友 當年岩岩來 都成功將屌摩踢走後備

係踢左幾場 就傷左

你睇番歐霸同歐聯決賽再決定

清唔清依2件垃圾都係最佳位置架啦

印象中係毒hill左高美斯右

簡左粵語版超人特攻隊 好傻

睇左英文
粵語版成班傻鳩係到配

有冇人睇入住請敲門

高美斯打左閘好表現
開頭以為執到好野就膝傷啦

多數睇mcm only
林婷都冇反應

MODEL份約入面好應該要加入輸一球扣1千蚊人工,累輸波就扣一半人工既條款
不過佢都就黎冇得出LU

理論上應該會踢吓盃仔⋯⋯

又想四大雞胸？

好條毛 對獌狗輸12m

Malcom from Bordeaux to AS Roma, done deal: here we go! ✅ #transfers

搶贏愛狗

但我對住林婷有反應

有冇fd子去過由布院

好撚悶

勁無聊

利狗間接助攻羅馬

愛狗

有d擔心bino
佢傳波唔差，護波都唔差
但動作有d鈍，用波同決定慢
琴日果場好多球後場傳波都差半步比人攔，如果喺英超可能甩左幾次

唔覺得你句野好笑

Keita勁到癲 8號真係佢岩著

miss 合約戰士，冇左佢硬係爭d野咁

屌卡仲可以怪高普簽龍係咩心態

？？where say

The German is understood to be bitterly disappointed with manager Jurgen Klopp’s decision to bring in Alisson from Roma and will review his options ahead of the forthcoming campaign.

Karius is also believed to be shocked by the lack of clarity over Klopp’s decision to bring in a new goalkeeper this summer.

佐真奴打得好尾機

係咪慶幸車仔買到佢多過曼城

"XXXed to be"

係被動式, 姐係D media對佢講既野所作出既理解

都係傳媒講

無謂入哂佢數啦，已經夠慘

支持K1走人

係第二度東山再起好過

我覺得係對佢最好既方法

留係度，歡迎，但一做錯野就會更加比人放大

就算唔關佢事都會入佢數話係佢磁場影響後防

沙一招

邊到睇

d視野，touch同pass都好好
當然對手廢

慶幸摩拉達仍然好廢下

後備夠屈既

佢係唔錯

唯一問題是
適唔適應英超種迫搶強度

希望法賓奴快d適應

問題係 唔覺得會唔做輪換

聯賽杯

岩岩沖涼諗下米 有咩哈6野
真係無咁多

有私心唔想Kante離開車仔

想睇佢中圈同基達鬥

CLS .... jorginho + kante唔駛玩啦

呢D多數係agent放風 make noise
當然唔會係卡自己講啦

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪

我唔想

以言入罪 慣啦

kante 冇乜可能la

車仔點會放

而家hazard 都未必走到

皇馬冇動靜

有兩球都係比廢摩陰佢

瑞士雞翼9係紐約玩緊 落街睇下佢係咪度先

Simon Mignolet has made 13 errors leading to goals in the PL since making his Liverpool debut. Three more than anyone else.

岩牙

咁矮好易認

米仔好波

比清燈定點
而家有AB就梗係講得輕鬆清屌摩

留康樂組長

相信老虎會提早返黎

識轉身嘅軒

K1只係果排好彩，有運，當啲運氣用哂，我唔覺米會差過佢，當然兩個都唔係好

都唔知留佢白出人工做麥，米拿踢閘都好過佢勁多，求奇中遊搵個5m左閘防守都好過佢，次次換佢出來都好驚比人反cup

米所謂差係高波打手鎚差同埋一下對阿記個場拍唔走個波，正面射埋黎好少會撲番出黎比人補

厲害了 我的卡

因為撲唔到

成季都冇 熱身賽即刻失一粒
就知決賽舊膠對佢幾大影響

有期中龍都入sosad

After missing out on Alisson Becker, Sky sources understand Chelsea are looking at Jack Butland as a possible replacement for Thibaut Courtois, should the Belgian leave the club.

卡最大問題始終係心理
明明年初出返嚟到決賽前嘅表現都無乜好挑剔
衰一鑊勁嘅就變到好似唔識踢波咁

唔係咁易恢復到

全世界直播歐聯 幾千萬人睇住佢點7

可能艾利臣技術上未比人睇到得唔得 但心理上一定好過卡先

睇片以為兩個大衛雷斯

執2灘

我只想啦子健康

呢季再踢唔起真係玩完

其實我最唔鍾意佢係掟個波俾賓周馬仲投訴
想點呢，想講唔關自己事？

最唔爽係7左咁撚多獲仲玩social media

屌奶星積極d爭正選好過啦

兩者有咩關係

今季都可能得杯仔/後備有得出場

Young #LFC striker Taiwo Awoniyi has joined Gent on a season-long loan deal.

真係想證明比人睇自己有心爭正選 點解仲要同網上d haters講咁撚多 講完會改變到d咩 哂鳩氣

其實派膠個個都會有,只係第一球真係離哂譜
反而我好憎佢第二球飛撲冇飛到盡,對多仔第二球又係咁樣
係態度問題,冇盡力救

Agree 每次睇番重播都見到佢飛到一半縮手望住個波入好似好無辜咁 好想即刻屌鳩佢 每次失波都擺個唔關自己事嘅樣

成日以為個波出界

仲有大清

Joel Matip flying home from #LFC tour of USA due to the quad injury he suffered in the defeat to Dortmund.

#LFC say Matip problem is "not considered to be a long-term concern" but it's not good that he's suffered another muscle problem, given a similar issue ended his season last time out.

Liverpool have placed a £27m price tag on Divock Origi as Jurgen Klopp looks to trim his squad ahead of the new season.

There could be up to seven departures over the coming fortnight - potentially generating up to £100m in sales, writes @JamesPearceEcho

The Reds are open to offers for Origi, who has struggled to impress since returning from a loan spell at Wolfsburg. Valencia are keen to secure his services. (Echo)

Danny Ings, Marko Grujic, Sheyi Ojo, Lazar Markovic, Simon Mignolet and Pedro Chirivella are also expected to move on during the current window. #LFC will demand £20m for Ings. (Echo)

Marko Grujic's future has yet to be decided. Lazio want to sign him permanently but Liverpool would need to receive a bid of around £20m. The Reds' preference is for him to sign a new contract and then be loaned out. (Echo)

LFC asking prices:

Origi: £27m
Ings: £20m
Grujic: £20m
Ojo: £15m
Mignolet: £12.5m
Markovic: £7m
Chirivella: £5m

米同ward同價

史獨一年踢得十場都勁過哂呢班蛋散加埋

古積可以留既
Ings唔係傷到咁都想留

Mkv 7m

6折賣得出都偷笑

踢完英冠體能都係咁差，點做軒隊接班人

ings其實呢一年一路好fit係間唔中小傷，但之前佢兩年冇踢，叫個餓咁耐波得26歲既球員甘心踢後備又自私左啲，和平分手好過

27m
全部加埋27m就差唔多

ibe 15m
stewart 8m
ward 12.5m

唔係冇可能

Joel Matip should be fit for Liverpool's Premier League opener despite being forced to leave USA tour

原來艾格斯先26 仲要係90後
睇左佢三年成日覺得佢好老
計返佢係般尼彈起果年先22歲

O子邊仲有咁高
反而米勞又好似低左d

諗住用呢d價賣人

借走 Wilson Kent 又賣走 Origi 咁姐係得 Shaqiri 一隻後備翼，佢踢埋中場正選的話就完全無
賣走 Ings 得返 S15，佢有咩事就要用幼幼

係頭兩個過分左啲啫
雙M呢個價差唔多

叫價姐
周柏豪 richardlison 都開50m 啦

咪有進步囉，之前連落地都費時

睇佢態度的確覺得好多野唔關自己事

賣人 仲有40日

買人 得番2星期左右

喉舌報係咁吹美國仔 應該下年會買 買完過幾日就賣水貨

今年買 ok?

條友曼迷 應該唔會過來

買人無架啦

沙高 • 15m
Valencia are set to make a £27million move for Divock Origi, writes @JPercyTelegraph

又反軒

27m

唔係掛

等睇轉隊打到風山水起

origi都賣到27m

我都幻想過佢係德甲會打到風生水起

27m 即放啦

咁樣收返成百m 真係不得不佩服fsg

27m就唔阻佢發達

對大家都好

Net spend boys同股東一齊quiet

其實上年借一季既loan fee都要6m，賣到27m又真係唔奇

Chirviella穩定打左兩季荷甲，先得5m？
Ings放20m，好似話修頓有心買。ojo賣國籍差不多啦

反而古積5m買入
無踢過一隊咁制
兩年黎都無乜大進步
借去卡城又唔係必然正選 表現唔算突出
真係有人肯20m接咩

我覺得難 ings佢左右2隻腳都斷過十字
修頓呢類中游 肯用10m 我覺得都係搏

利嫌人費基斷過十字
(雖然最後用左異體去醫)

但ings左右都斷過

今夏豪使17億 利記尋求清走10億蟹貨
英國《利物浦回聲報》報道，利物浦為比利時前鋒奧歷治標價2,700萬鎊（約2.77億港元），希望在新球季正式開始前能夠削減球隊的球員數目。

報道指紅軍今夏可能有多達七位球員離隊，如果七人都能順利出售的話，可望為利記帶來1億鎊的轉會費。根據報道，上季獲外借至德甲禾夫斯堡的奧歷治正是其中一名被清走的對象，據報西甲華倫西亞對他頗感興趣。至於其餘六位可能離開的球員分別是丹尼艾格斯、馬高古積、拿沙馬高域、米諾列特、舒爾奧祖和捷利維拿。
儘管利物浦領隊高路普是不希望丹尼艾格斯離開，但他直言明白丹尼艾格斯希望得到更多上陣機會的想法。紅軍將他定價為2,000萬鎊，目前對他感興趣的球隊計有修咸頓、水晶宮、李斯特城和紐卡素。同樣被定價在2,000萬鎊的還有馬高古積，意甲拉素希望將他買斷，但利物浦希望他能夠先續約再被外借，卡迪夫城對外借馬高古積已有初步協議。
其餘球員方面，有指利物浦至少希望能夠將身價1,500萬鎊的舒爾奧祖外借，另外安德列治和基達菲亦對定價700萬鎊的拿沙馬高域感興趣。今季升上英超的富咸有意羅致米諾列特，但對報道未有透露的轉會費卻步。至於身價約為500萬鎊的捷利維拿，則受到諾定咸森林和史雲斯的青睞。

呢堆加埋ward 仔 有成11xm
賣到一半都唔該拎出黎買多個人啦

講咗話係填170m筆數

比利時前鋒奧歷治=奴卡古接班人 最少30m

放去拉素做新sms啦屌，借去卡有撚進步

點解史獨冇收到其他球會報價？

model好敗家 如果唔係佢 一早買左fekir 而唔係龍門

加歐聯收益老闆又唔洗吟荷包

人工高大藥煲

帶埋費基亞回家吧

呢單刁成左真係打fm咁

將個主要原因加雖然兩隻字
主要原因就變左係因為斷過十字唔買
黎support自己講既野

放咁多人會唔會入多個中前場輪換

西布朗幫其他隊驗左貨

Liverpool's chances of signing Nabil Fekir look to have ended with reports in France claiming a deal won't be struck.

唔會

fekir舊錢用左係alisson度啦

用左係短撚度似啲

你預左放咁多人

咁就唔好借harry wilson 走啦 唔講以為隊波好多用得ge 翼鋒

賣人再買多件攻中啦

秘密武器木烧

又唔係必然正選？合約都定左出場次數
大部分比賽都踢正賽都唔係必然正選
利申：一d都 唔勁

痴線即係又唔出錢
說好的200m都未用完

講真 佢賣晒呢堆入多件30m後備翼都好

我只係想講價錢係唔係合理
好像前年同上年馬高域 點放都放唔走

左右都斷過 斷完都小傷不斷
vs
斷過 雖然做左異體 但之後2季 基本全勤

未知體檢前
體檢前 都已經不停傳利擔心佢十字來壓價

cls，有無咁多水魚

可能會再買人呢

買多件20m左右都偷笑

話咗唔撚買
唔使ff

清得曬都開左季，唔會買人架喇

5m 31歲摩天奴，抵到爛

狼隊同文迪斯 有不可言喻的關係

即食 派牌核心 今時今日呢個價位買到真係cls

阿正原來係支那人

問題係INGS係黎到先斷

尤爾根·克洛普

高普都話有哂everything

除非佢又尻up

你扯把啦

佢扯唔到

冇圖既阿正

所以佢POST J圖都係想大家J埋佢個份

冇左個腦 重話有everything

尼維斯 + 摩天奴
呢個中場組合用波同派牌能力勁過唔少隊(包括利)

⠀ ⠀ ⠀(\__/)
(•ㅅ•) SHAQIRI
＿ノ ヽ ノ＼＿
/ / ⌒Ｙ⌒ Ｙ ヽ
( (三ヽ人 / |
| ﾉ⌒＼ ￣￣ヽ ノ
ヽ＿＿＿＞､＿＿_／
｜( 王 ﾉ〈
/ﾐ`ー―彡\
/ ╰ ╯ \

係twitter 見到 笑4我

Usa 好撚多戇鳩嘢

低汁還低汁 但點解要趕走沙高？

高普：「現時的史杜列治狀態極佳，這是一個不爭的事實。在今夏的季前備戰裡，他一直保持著認真的態度，只要他可以保持健康，誰人會質疑他？我肯定不會，史杜列治是一名出色的球員，只要繼續健康，他的前途肯定一片光明。」

屌姐係又唔賣

尻普公開講既野都唔知信唔信好

上年定前年一鳩樣講咁嘅野

鳩up多過呼吸，仲痴線過英媒

咁佢留係度後備都好嘅, 前鋒得費奴一個, Origi廢到咁仲賣到27M, ings都係打唔起都係賣得, SLK完全未夠班
史獨差極都仲好過呢一班, 同埋冇乜球會會買

最冇用係佢
唔撞得唔跑得唔衝得唔回防
完全唔係呢家利要既球員

個防守體系要由前面開始迫
偏偏大清係最前但係唔迫唔搶得, 點用

除咗落後追分(但係廢中儲開印花)同互射12碼有用之外

或者佢練好咗下盤+core肌肉

最大問題冇人肯接貨

大清如果打返起狀態，前面攻擊option會加強
佢雖然好懶去逼搶，但有波在腳，可傳可射
對方防守都會難搞d
今季沙拿會冇上季咁輕鬆，其實季尾佢d入球已經減少，防守球員已經可以針對性mark死佢，好似對獌果場，羊已經零封佢，所以加入大清對利有一定好處

費倫巴治會要

大清無人要

十幾萬鎊周薪
又多傷

佢自己我諗都唔想走

點解會覺得佢打大巴有用
已經證明過佢出黎都係一勁樣

14k
打死都唔走啦

無人接貨-焗住留
咁佢要爭出場一定要融入呢種打法

但係佢傷到怕迫搶

有無養生地方可以比佢打呀

下一張約
有6萬鎊都執到

我係佢出年的事出年算 攞埋今年呢份先算

佢已經唔係13-14年嘅大清

今季期待基達，呢條友好有球味，識帶波推入禁區射門或交波，對布力般，睇到佢同大清有d作為

熱身賽唔好作準

歸根究底係咪Hodgson 條撚屌

中超 美職

上場友誼賽大清跑左廿分鐘就開始散步
佢留都係做後備殺手
入黎改變下戰局

咁講真 佢無左半成功力都好過slk ings

唯有希望最後一年 合約年

上心少少

意料之內
條友帶波勁痴腳 反應勁快

Fsg要錢要到傻撚左
Origi想賣27m

點柒都唔夠屌卡柒

有多隻似佢就好
依加fabinho個feel仲差過can

比少少時間先啦

點會想走？坐喺度唔洗做一年揾七千幾萬

Origi 好可惜
當日大家叫佢做神峰
仲記得有一球零角度入球，同埋經常係右邊帶生個波用右腳射龍門左邊入波
佢心理上可能要調整，經常將自己現正同以前最好狀態時黎比較，愈踢愈心急，希望佢可以留低係利，回復當日嘅神峰

無啦，傷完揾唔番態

比多少少時間先下定論
琴晚何蛇都有條片講keita同fabinho
可以聽下

可翼可鋒 我都想佢留得低

fabinho真係要比D時間

瘋狂帶波去洗位 依照勁野
果陣個個都希望佢唔好行屎突寧條舊路
點知都係玩撚完

其實佢咩球迷?

我間中都聽過下

佢好像講到唔少球隊

e件心態問題，明明果時佢加操操到自己勁大隻

唔知 上年利歐聯先開始聽下

走位配合意識差
打個人體質好難上到頂

鬼叫佢係黑人咩

Origi 23歲
其實有空間improve
係欠一個師傅

跟魯薯學下啦

搵哥帥

馬高域 24歲
其實有空間improve
係欠一個師傅

Model 25 歲
其實有空間improve
係欠一個師傅

佢需要個心理醫生多少少

繼續吹.jpg

有基達d直線可以配合下

屌摩 26 歲
其實有空間improve
係欠一個師傅

大清28歲都冇機會

佢無啦，明明想佢打迪亞哥斯達個種可以開路做支點既萬能前鋒，而家愈打愈邊

明顯已經有心理陰影驚比人整傷

希望大清今季入返d波
好想睇佢入完波，跳舞個樣

奧力治呢啲個腦差好難養得起 唔識做配合只係識衝 就算佢未傷前我都唔覺得佢有你地講到咁勁 有價真係快賣啦

好驚佢跳跳下受傷

痴線唔講唔記得大清只係28歲，個體格38歲咁，仲要借去護級隊

如果可以好似套電影 nigga 鎮咁將大清個腦駁落 origi 身體度

Ghost in the shell

高美斯 21 歲
其實有空間improve
係欠一個師傅

神軒只有28歲
其實有空間improve
係欠一個c夫

卡叔只有32歲
其實有空間improve
係欠一個c夫

屌摩2？歲
......
.....C 夫..

廢中 ？歲
...
.... c 夫

屌摩根本唔啱打左閘
LW 材料黎

會然肥賓
Please comment

高普 51 歲
其實有空間improve
係欠一個師傅

係欠一個大腦
No Buvac no party ah diu

冇左大腦連bury都然唔到

有冇消息佢去左邊

來季好驚
俾人反杯

算啦 高普都話留大清啦 作為球迷點都想佢踢得好 就放長雙眼睇基達點餵波比佢啦

史杜列治跛住踢都好過出ings slk origi啦

Linda 39 歲
其實有空間improve
係欠一個情夫

39歲

[失敗球迷]忍唔住又出post，羅渣士果陣出過，早排出過，就係比起勝利球迷，失敗球迷更恐怖。
當球隊有一個問題，唔可以批評，唔可以要求改善，如果唔係就冇利迷精神。
你鍾意既球員就要撐，仲著住紅軍衫就要支持，就要俾機會，又唔見你地叫俾機會根少、屌摩？
站在道德高地，贏就一齊贏，YNWA，乜野都支持球隊，輸，點輸都支持，然後就很自豪地說，咁先係利迷精神，其他人唔識野。
拜託，我支持球隊，都想球隊改善，學神都著過利記衫，你唔支持佢？羅渣士都做過領隊，繼續支持佢幾乎季季都跌過落降班區？高捷斯基你又唔俾機會？保臣呢？
咁未夠班既球員，要求佢改善，或離隊，好合理掛

邊位清又去大戰drink壇

快點強姦我!!!

黑氣石來
屌過變楊委員

班咩都支持的利迷

做中國人真係岩

講得好，但我估D人唔會聽/當睇唔到

阿正:狼虎之年, come on!

老雞 不了

話撚知佢死

Well said
好想睇班迷卡點回應

Ljinders可不可完美接任Assistant Manager

米拿r26 出波好佢幾百皮

大腦同廢中講?

TAA都好過佢

戇鳩鳩
粒聲唔出走撚咗走
有冇撚病呀

當年Doni都好似係咁

而我就係幫佢改善果
the selected one

呢度好多迷Buvac
決賽前走撚咗去
到而家一句交待都無 咁都無人插

如果謝隊唔走有冇可能做新大腦

大條撚
呢度反佢反到蘇超都會敗走

米挽啦

如果真係為咗保龍門教練而同buvac嘈
咁點都撐buvac

?
決賽前嘅表現都無乜好挑剔?

係勁就唔會比人叫風水龍用力場守

利迷對龍嘅標準係唔自爆就冇挑剔了

邊撚到講過關事
就算關事
都唔撚會粒事唔出走撚咗去掛
季尾爭4爭冠前玩d咁嘅嘢
個大腦有冇撚腦㗎
下下傾唔撚掂就走撚咗仲成世界嘅

已經唔要求神救

你唔妥一個同事仔係咪就quit job
手頭明明有野跟都唔做埋就閃咗去

//羅渣士有一年係帶過利去第二架.. 仲有機會爭冠架...
學神之亂場場都講緊 next game will be better 架啦...
Btw 識唔識 Bill Shankley ? 唔識佢去Google 下佢句金句啦//
識金句巧威威

識 Bill Shankley又如何, 而家佢帶隊咩

又係精壇呀, 屌佢老味

土耳其報章《Milliyet》指出，利物浦的轉會團隊已啟程前赴土耳其，並準備與當地豪門比錫達斯，商討克羅地亞後衛維達（Domagoj Vida）的轉會，而該隊的要價則是2680萬鎊。

好奇一問轉會要特燈飛過去架咩

中堅會唔會太多人

IA當年咪又係飛過去之後用公數叫雞

上季好似都話夠
最後試過要老母打中堅

信 James Pearce
買人已完

點會夠

唔會
Matip 玻璃
卡叔太老
Joe Gomez 炸彈->1.5人
再加
half time team talker+VVD ->3.5個人

加多件is OK

你話呢（VVD.老虎,卡拉雲,孖碟（傷咗）,拳佬）

大撚把新聞講過 當然呢啲嘢冇得證實
同高普炒完大獲唔走仲可以點，高普都唔鳩理佢，留喺度有咩分別

牙佬至岩

二千幾萬磅買到世二中堅主力
狗衝啦屌

有冇英文 想學英文

見你係咁反史獨 又成日提住14k

其實係120k

Mkv得番一年約
同木燒，米續約啦屌

有冇消息佢去右邊

估下屌卡最後賣唔賣得返12.5M
賣唔返 = 一巴煎左落高普到

依件真心j唔落 老 慢 矮
世盃一時閃光姐 係勁既一早上位洗等而家

Ab先 77k

拍住老虎有加成

邊爐咁撚高薪架
不過搶贏獌狗係要洗錢架喇

賣老虎過去

Anfield officials insist that Buvac, who was at Saturday's game against Stoke City, hasn't stepped down but is spending some time away from the club due to personal reasons. (Echo)

唔理佢就可以一走了之
大腦大撚哂？

BTW, 乜half time team talker 唔係100K 週薪咩

原來同球會有約在身就唔使理嘅
總之睇邊個唔順眼就即刻走
唔使尊重份約尊重球會嘅

根本我當而家得3個中堅 vvd 路夫雲 馬貼
卡拉雲 高美斯出親都仆街 唔買中堅下季等又失on9分

馬貼唔傷真係夠用, 馬貼踢幾場又傷一傷, 邊夠用

文尼得90k

好多都錯
la子100k up

Jelly都係多屌摩10k算唔算係侮辱

好侮辱屌摩

聽講奧力子都賣到27m
咁可以買跛仔未

Valencia are set to make a £27million move for Divock Origi, writes @JPercyTelegraph

準備出貨

吹左好耐，淨係土耳其報講，英國果邊冇咩蕭息

唔係係掛............. 27M
華西咁有錢 同 DUMP落公海無分別

快啦屌, 我想改名

痴線咁都賣得出，明明借連出去法甲德甲都係最差11人

未比富尼斯摩利鏟果陣 值呢個價
鏟完之後冇踢過好波

文尼簽左新約未？

比件十號佢著都唔主動簽約

定係簽左未官宣

屌睇精壇睇到燥
啲人真係冇撚腦架啵
做錯野又唔比屌
剩係識搬YNWA盲撐
究竟依班懵撚係點係香港生存

有時睇住佢地會懷疑係咪自己錯

其實
前面三個得shaqiri一個後備真係夠？

短撚正選 wor
我利唔需要後備

呢種人依加先係生活得最開心
咩都係你地成日反政府 成日鬧成日嘈，搞到唔安定繁榮

唔好中佢地計

啱晒公海抽水班友口味
總之就YNWA乜柒都唔俾做

大清應該清唔到喇，都可以計半個

簡單啲 就係不停用相同嘅藉口面對失敗 係想改善進步嘅 就唔好盲搬YNWA出嚟
精壇班友永遠都走唔出個框架

想問下有冇師兄熟TY兄，見佢同個股東合作有啲好奇

老虎明明係 100k

班精仔根本唔想隊波成功
隊波成功
佢地就冇咗自命唔係glory hunter嗰份死忠優越感
輸唔屌得 廢唔屌得 自爆唔屌得
想隊波好就話你唔係真利唔信高普唔YNWA要買人可以捧其他隊
同嗰班雨革出金鐘開演唱會嘅和理非非如出一轍

精壇講野咪咁認真啦
Btw 原來04 個meyer 係free agent 我地冇攻中不如簽佢打住先啦 又後生

精壇即係邊到？
佢上年開始打cmf dmf仲勁

沙狗個po

[今年沙拿入到20球以上我仆街死] 鋓物浦 vs鏝城 2

model仲低人工過MKV 怪唔知hea踢

梳 求其上網搵既

Yes 呀 又德國人 點解高普唔叫佢黎

個個網都有出入

真係想好似荷蘭咁做無冠王者咩
利既球迷就係敢失敗，唔敢成功
同你去賭場一樣，敢輸錢，唔敢贏錢

會員沙狗又比人撚

好似嫌人工貴

嫌人工貴咪咁多年冇獎拎囉

真係當隻亞洲盃係盃啊?

fb gp呀

都係好缺人
如果前面三個是但傷一個
即刻要用沙位頂上
如果咁岩果期又撞快車/週中歐聯
要一週三賽 即刻仆街

屌你，免簽呀，人工係正常，你睇番米拿過黎利果時啦

如果做埋西甲最差11人
算唔算另類三冠王

30歲前做哂 英法德西意

Chelsea are set to sign former Liverpool goalkeeper Pepe Reina in a £9 million deal, according to reports.

meyer要7.5m磅一年
邊度值

唔係岩岩先簽ac 咩?

岩 支持underdog會有光環 講真你撐一隊球隊都係想隊波達到你期望姐 下游球隊目標咪留級囉 利物浦目標就緊係爭冠啦 撐利物浦又唔想佢成功 真係唔知咩心態

文尼 綿奴 沙拿
K8
軒達巨 邊爐
Rober Vdd 世1 Taa
艾利臣

我不打了.jpg

去咗AC

軒巨做deep-lying playmaker隔離個執屎大隊長會好啲
佢拍邊奴作用重疊咗

老母咁都冇正選?

老母咁都有正選？

NEW: Sadio Mane reportedly set to sign new five-year deal.

三叉戟全續
下季一齊走

軒巨最撚弱既係成日都唔做一d創造力既長傳, 成日刷數據
都係間唔中先出一次軒式手式刀

如果軒巨做到以前沙比d波, 呢個陣一定係近10-15年最佳

佢既後上進攻能力不容忽視

咁都反到軒

軒正選反軒，軒後備反軒，買人反軒，賣人又反軒，真係好苦惱

Roma Malcom 單野係咩事

Roma>巴>Roma

Basel FC could determine whether Liverpool begin their road to Madrid in either Pot 2 or Pot 3.

The Swiss side will travel to Greece to face PAOK in the first leg - with Liverpool hoping for Basel's elimination to boost their ranking.

巴素利歐戰分都高過利
老實講 pot3真係好撚危
上年只係好彩

即係最後都係羅馬拎返？

17.00: Bordeaux and Roma confirm agreement reached for Malcom, with medical to follow

22.30: Reports emerge that Bordeaux have cancelled agreement, due to Barcelona declaring interest

Malcom in the Middle.

戰場在那?

自己柒咗幫唔到啦

馬基斯2歲開始踢世界杯

唔係
好似今日去巴塞體測

幫咩
過去插柒佢呀

賤種想截人糊 去到咪又係座後備

diu

疤又搞事

咪係
柒撚到冇眼睇
大家鋓撚都幫唔落

感覺大清好似同基達有加乘 文尼

但今次最賤係波爾多

原來馬基斯兩歲開始踢世界盃

屌

Malcom最尾應該都去Roma

呢隻勁唔勁?

Malcom agent話個malcom想去roma
會同波爾多再傾

少有巴西仔拒絕巴狗

去疤未又係頂digne個後備位
咁後打係有料既 打多幾年疤照要啦

Liverpool are leading the chase for Real Madrid midfielder Mateo Kovacic this summer, Marca claim.

The Spanish outlet believe several clubs are interested in the World Cup finalist, with Inter and Juventus also showing a strong interest.

Kovacic arrived at the Bernabeu from Inter in 2015 and has made 109 appearances for Los Blancos during the past three seasons.

Marca reckon Kovacic has told Madrid he wants to depart the club this summer and Jurgen Klopp could see the 24-year-old as an ideal alternative to Nabil Fekir.

買到我買正版波衫印Kovacic抽一位巴打送出

國米出品 同古一樣
去過真馬唔驚轉會巴塞

皇要價80m 點會買

呢個打到攻中但擺中中好好多，可能仲啱利記套戰術

keita kovacic
fabinho

馬卡.......

買到Kovacic即跪拜fsg

無可能啦, 馬卡報成日9up

不過利撚現實啲好，轉會轉已完

未賣主力 點會已完

clarify:買人轉會已完

馬卡報 信1成都多

Yes

羅馬簽左羅賓奧臣

同沙拿 續左新約。。都仲係到 2022 only? 的返4年咋喎

肺奴新約都係100K 堅定流呀..

依個真係世杯打出身價

繼續做佣金獵人？

奧力子下年完約 拿拿臨賣啦

羅馬個龍門教練唔錯

下體果個仲好

9up完asensio又9up埋kovacic

留名

利撚都喜愛打丁的

轉會已完

@JP

簽卡華積好過啦

逆向思維，西甲節奏同英超，法甲，德甲唔同，踢唔掂呢三個，反而可能喺西甲稱霸

祝華倫好運

去西甲都好
唔怕佢剷草

去完西 玩埋意

Origi 話
法甲
英起
德甲
下一站西甲

勵害了，我的奧

真係番生都唔奇既，睇下aspas alberto個啲都打得唔錯

英起

歐聯見

4.5億鎊賣俾P$G

所以27m賤賣益下華倫啦

華西有歐冠打, 應該pot4?

拎晒最差11人
金草苺大滿冠

成地精

不過我覺得佢似Babel 愈老愈勁果種

咁利記pot幾
比佢雙殺

keita kovacic
henderson

利記好似要睇啲外圍賽賽事戰果先決定到pot2/3

其實華西好似都係
pot3/4

唔係最update

諗起蘇大盜
踢華倫就好撚勁
踢英超踢撚到屎咁

明奴新約180k

咁睇Mane最少都150

其實力子都係23歲

睇咗個list

pot1 list:
Spain Real Madrid CC: 162.000
Spain Atlético Madrid CC: 140.000
Germany Bayern Munich CC: 135.000
Spain Barcelona CC: 132.000
Italy Juventus CC: 126.000
France Paris Saint-Germain CC: 109.000
England Manchester City CC: 100.000
Russia Lokomotiv Moscow CC: 22.500

Pot2
Germany Borussia Dortmund CC: 89.000
Portugal Porto CC: 86.000
England Manchester United CC: 82.000
Ukraine Shakhtar Donetsk CC: 81.000
Italy Napoli CC: 78.000
England Tottenham Hotspur CC: 67.000
Pot2/3
AS Roma
Liverpool
Pot 3
Germany Schalke 04 CC: 62.000
France Lyon CC: 59.500
France Monaco CC: 57.000
Russia CSKA Moscow CC: 45.000
Pot 3 or 4
Spain Valencia CC: 36.000
Czech Republic Viktoria Plzeň CC: 33.000
Belgium Club Brugge CC: 29.500
Turkey Galatasaray CC: 29.500
Pot 4
Italy Internazionale CC: 16.000
Germany 1899 Hoffenheim CC: 14.285

可以比波圖/羅馬,賀芬咸覆桌
再比皇馬雙殺

la 得 65k 咁少？

比多三殺

巧京京禾

其實好明顯利轉會已經完左
都係醒吧啦

秒經
唔賣多粒星已經偷笑

屌拿星屌摩賣唔出

Lyon are preparing to offer their captain Nabil Fekir a new contract, according to Le Progress.

Fekir was on the verge of joining Liverpool before the World Cup got underway, but an issue with his medical prevented the move from taking place.

信不信由你

明哂，會簽大巴拿

近年都買左唔少玻璃腳...
fekir 唔deal都合理既....

斷估都唔會續，然後割價求利買，可惜FSG唔想再用錢

拜仁 波圖 華倫

改圖黎

冇當過真 雖然好想係

Twitter user Noor Patterson snapped a lovely picture with Nabil Fekir this week - and the Liverpudlian reckons she cheekily asked whether he’s still keen on a move to Anfield.

“God willing,” he reportedly replied.

佢係咪首個做完interview 最後冇簽既人？

God willing definition is - —used to say what one hopes and expects to do or happen if no problems occur.

當奧力子值27M既時侯
屌摩同MKV應該值幾多錢

買多隻閘啦 我求你

揾勁耐先揾到利post

利post 已死

Fekir
有緣無份

算啦
玻璃唔要

史獨移後 獲得玻璃攻中一個

費綿龍移後 又多個
唔洗買人了

玻璃真係好難搞
前面已經有大清 ings
後面而家有馬貼
連季前都無得踢 要返米活
再黎一個傷多過踢就無意思啦

夏天唔再求買乜7 BIG NAME

賣哂班柒頭皮出去已經心足

奧力治 屌魔 卡狗 屌米 INGS MKV SLK

呢堆垃圾應該收到70M

點解成日話要買中堅，都冇位reg
要買就要清中堅先

廢中影住文尼佢都唔俾反應

L6條仆街係世界盃反身

唔通reg6個中堅咩

The most expensive running group in the world

Btw羅馬簽左瑞典個龍 冇要到舒米高
即係ward過到去又要做後備？

我覺得舒米高會去車

屌摩無50m都不賣了

Kante 係咪走 係走就快

疤狗真係賤撚到

姣婆遇上胭粉客

可能上次比羅馬反勝心有不甘

Daniel Sturridge to be given one final chance at #LFC

成件事好嘔心，但正常疤狗操作，球員又想坐後備，只怪羅馬唔好彩

Slk都賣？

一向作風

明爐
大ching
SLk

賣
Ings , origi

model to be given one final chance at LFC

點都要入多個前鋒，要買個後備殺手。

仲幻想佢可以打番起

SLK 借走

又做咩黎?

有飛機就可以頂下前鋒位

原來窩？今季所有加埋23球14助
以前我最中意佢

古

不要常回看

搶人?

搶malcom?

鏝件波衫又幾靚

搶人姐,咁巴狗係吸引力D大既

鑀net spend仲高過利

能拿取基達以後渡嚴寒 再加上法邊爐

神軒手術刀 1腳就傳到

richardlison

人地幾多
BTW中文字真係好勁,鑀都有

去巴狗要同狜 丹比利爭正選
不過巴西人真係好多都鐘意鍠疤多過其他隊

狡狔都有 造字果陣一早知文尼遲下會走

呢個25m 都覺得貴
2018廢到

本身覺得大清應該要賣 但睇咗幾場熱身賽覺得就算佢跑唔撚郁都仲係勁過origi solanke好多

南美球員既夢想黎

Sturridge has worked tirelessly to regain fitness and has impressed Klopp with his attitude and application in pre-season. ⬇️

It is understood that Liverpool and Sturridge believe an impressive season will benefit both parties before a decision over his future next year, writes @JPercyTelegraph

Liverpool will adopt the same approach with defenders Ragnar Klavan and Alberto Moreno, who are also running into their final year and are likely to remain at Anfield. ⬇️

聖卡搵咗自己啲派膠片出嚟撐屌卡

屌摩 咁後生都無黎大志 寧願坐多季

走啦屌摩

一年約就賣啦on9
使唔使教fsg做生意牙

收到佢啲心意 可以過嚟打後備
教下卡
下卡

認真…佢係有potential但係得Marco Silva有說明書
Marco Silva傳同愛記之後成隊都廢到仆街
佢有sense, 把握力進步少少一季肯定過十球

希望所有龍門都出黎響應

不了

直接頂走卡膠
過黎做後備

派膠 #metoo

史獨
文-明-沙
基-邊

如果史獨真係打得返起成個陣立體哂

佢爆得番1314個速再講

佢一定係後備架啦

Liverpool to reject offers for Daniel Sturridge with the striker set to stay at Liverpool for the coming season, writes @JamesPearceEcho.

邊撚到會冇人要

實有人要
唔係利個price tag啫

痴撚線

唔方貴 一年約

比多一年打撚到咩出嚟
然後再free走
仲要貴人工

唯有希望出年合約年

為自己前途著數 會打下好波 唔係小小事就唔撚上

雖然利點都唔會續佢

會睹佢的球隊出唔起佢的人工
出得起佢人工的球隊唔需要佢

留多一年係利 對佢來講 是最好

唔同在卡斯個派膠時機.......
卡膠上年下半年派少左 決賽同你派2下

卡斯當年大賽其實算係咁.......
歐國盃12碼 世界盃洛賓 果d

其實個陣點買點補都實有位不足，強如鏝都仲補緊強，雖然用佐幾季時間，但大家想要既龍，快翼，中堅，防中都有買，今季留到9成人加埋轉會有90分

雖然差咁跛仔隻攻中
但都同意今個轉會fsg終於無咁鳩

認同點買都有不足
今季轉會的確可以比高分
陣容質素方面係有唔錯既提升

但問題係深度真係唔夠踢四線
由其是賣哂呢堆人
高普踢法又易操到球員五勞七傷
到快車前中後傷一件
你一週三賽踢勝利十一人都死硬

其實佢賣哂d人無問題
反正賣果d都唔係咩幫到手既人
之但係深度真係唔夠
唔介意佢嫌費基亞傷同貴唔買
但其實可以用呢兩年方針
咪係d二三線聯賽或者英冠
20m 執兩件黎輪換下囉
一陣駁中 又一個翻版jelly
唔中最多咪蝕幾m放返出去

我覺得差隻一線右閘

我自己覺得冇攻中已經唔會有90分 仲要你明知張伯倫下季都出唔到既情況下都唔買 買人永遠都分幾個轉會窗咁買 當你以為齊人個陣就會有人話要走 咁玩法梗係永遠都買唔足啦

隔離POST睇到
沙拿大upgrade

流啦

今年都係80分
基達，暗瘡仔都應該比原陣有提升
法邊奴未知，可能自信簡仲好啲
唔介意唔買費基亞，但張伯倫成季無得踢，中場點都要買個人輪換下
唔同意借走Harry Wilson, 始終佢係國家隊同候城証明左自己有能力踢一隊，就算踢下盃仔都好
前面3個，只得沙短一個後備,仲可能要落去改攻中位，一有人傷就仆街
正前覺得大清無人要，留番黎㩒制果陣出，SLK 主力踢下盃仔都好
贊成清MKV, 屌摩, 屌卡， 力子，Ings, 同古積，呢單都幫唔到手

Jürgen Klopp has been included on an 11-man shortlist for FIFA's Best Men's Coach of the Year award, writes @SamWiIliams

投票link

希古恩都仲有89

Stoke City have completed their fifth signing of the summer with Tom Ince arriving from @htafcdotcom

The Potters have paid an initial £10million for the 26-year-old winger – although that fee could rise to £12million with add-ons.

史城買佢頂沙狗

Ince有英超唔打走去打英冠

條友真係英冠料
一踢英超就dup晒

小小超個仔
richard li son

係咪之前佢老豆吊高黎賣嗰個？

當年渣士想買佢

正

當年青訓都唔係好搶眼 勝在有個名叔老豆先多人識

疤真係個個轉會窗都咁撚黑人憎

如果fabinho 踼得出高簡軒半班波 今個window 99分

踢到低軒半班都偷笑

根本應該賣走ings， 力子，屌米，屌卡，屌摩，mkv，換一個費基亞，咁多人都無用，人地鏝得十七個都夠哂，多人都無用

鏝冇咁多傷兵

曼城d鳩搓省力幾多

同意，呢啲都改變唔到戰局，換佢地只會哂名額，預期換佢不如換新仔早啲當練下波，唔名點解唔比harry 試下，年紀都唔細

哇屌巴塞真係賤種-0-

借wilson走為佢好 多過對球會好
留係到都唔知出唔出到10場

球員質素高就可以領先下慢慢猜，變相主力踢得多都唔會好辛苦，但你換入呢啲無能力既後備，反而keep唔到個波，換左反而令本身主力要更多回防迫搶，唔換好過換，預期係咁，不如賣走五六個廢，換番個後備落埸可以幫到隊波，變相主力都唔會傷咁多

一向都係咁仆街

我反而覺得邊奴代簡係大upgrade喎

簡既能力的確係6號同8號位都可以打
但係打6號既話防守紀律差周不時殺左上去唔返黎
打8號夠力量但係技術同穩定性唔太夠效果一般

邊奴就6號位兼右閘/中堅
睇佢個表現，適應到戰術就應該ok
防守現位都好就係冒險既長傳多左D
傷病又比簡小，點睇都好用過簡

法邊潛力大啲

垃圾利FIFA終於有個見得下人
咁多年top30好似都未有過垃圾利d人

適應到英超踢法就係 壓逼比法甲大 無咩時間比你妹再派牌

嗰張圖流料嚟

垃圾利球員rating-2是常識吧

冇軒就知係流料

咩事？

With this in mind, Spurs should consider a move for Bayern Munich ace Thiago Alcantara, who is valued at around £50 million
利幾時bid

岩呀 bid啦屌

平過費基

搶啦屌

俾夠70 快

有can 一定用can ,邊爐邊係Can 果皮

不過冇左就係冇左

合約戰士 衰仔

仲玻璃過飛機

CAN個種坦克車真係幾勁

CAN有幾撚勁呀 打6號又唔夠穩陣, 打8號又唔夠靈氣

名

接近大清型玻璃

果時成日j佢謝仔坦克式推進
我相信利子等緊can成材一日
可惜等唔到

勁唔勁好主觀

我心目中，Can超重要對利記，好夾

懷念下佢，唔駛比膠既

人地同我朗踢緊波啦
仲話人廢

成隊蛆冇廢柴既

賣軒過去軒都做球王啦

反軒真係無孔不入，好狡滑

高普：「把35名球員留在一隊是不合理的，因為球員們需要上陣，需要繼續保持進步，需要感覺到自己的價值，所以在稍後的時間，或有某些的事情準備發生，我們亦會向球員們查詢內心的想法，以便球隊作出決定。」

較早前，Liverpool FC - Liverpool Echo 曾作出報導，指出奧歷治、丹尼京斯、古積、馬高域、米奴列、奧祖和捷利維拿均可能於今夏被賣，而利物浦則希望在他們七人身上，得到約1億鎊的收益。

準備入房時間

買多一個有能力球星
可以考慮下買利冠軍

有冇利子玩fpl

買到個攻中/已經可以all in

夾得熟 攻守應該好高效率

拿比基達 + 文尼 + 唔傷大清 應該chemistry好撚高

其實卡膠都幾醒
連環派膠冇人想買佢
佢就可以白坐逗糧

all in

足球只係興趣

佢唔係柒到咁可以做形象大使啦

法力無邊法邊爐

打出黎個陣有冇少少羞恥感

尷尬....

哪有髮

埃及文明古蹟法力無邊

以為ON9子講

我仲諗住on9子個user name黎

@GWijnaldum is available for selection against Manchester City after recovering from illness. #LFC

快

下場多返salah mane lomo gruijic
唔使睇咁多廢人

成班利撚改名都無創造力同咁膠
同軒無分別

屌你老母又反軒

呢個咪廢人

睇完你個名,大家咁話

On9子 深入民心

好波

未見過老母傷
上季冇得出啲原因唔係flu就係virus 藥煲

老母揀波踢姐

對史獨無咩期望 佢踢到十場都成問題

買多隻十字
史獨就做後備 打下前鋒咁

疤幾時死全家 官宣埋都照搶人

係咁架啦 好出奇啊

七條傻鳩想賣一億咁大諗頭

賣到點都得 根本無可能

賣到50m當fsg贏

原黎係狜狗個經理人
羅馬同利物浦二個波士頓佬得左佢啲乜?

見到力子冧把當定價賣已經笑到仆街
條鳩頭賣到10m都偷笑 不如幫埋馬交域標50m

shaqiri 係咪歸左隊

有人肯要已經執撚到

I haven’t seen a midfielder like him for a while, he is something different. It’s crazy. The things he can do with the ball – he can defend, he can pass, he can dribble, he is fast, he is strong. He has got everything.
迷基黨

力子一定要賣

另類最強11人

過多日打鏝城 收工睇岩晒

係brate嘅話，就留就一齊留，走就一齊走！

一齊留係new jersey

NY都有

Roma seeking legal advice after Barcelona hijacked their attempt to sign Malcom from Bordeaux

Monchi on Malcom: "We're looking at our options and seeing if we have a legal case. It's true that nothing was signed, but there are many messages with the agents and their president that are at least worth being assessed."

哩單野真係癡撚線，上網睇啲價羅馬開£32.5m+4m，疤開£36.5m就hijack左

投閑置散4人組

點解唔係告鳩波爾多,而係告巴塞,
但球員一日未簽約,都有得反口架啦
你官宣關人撚事

講真佢上場已經hea hea地踢已經超班到咁

加埋前面3個同沙狗

睇啲報導話無簽任何文件只係口頭協定短訊之類所以疤先hijack到

同埋退多步諗事源係疤買唔到金章安先轉買Malcom，但我真係唔明點解疤出到50 60m去買佢，而軌又咁既價都唔放，仲要一路都傳摩狗想要，到底佢有咩好

咁跟本係羅馬自己搞錯件事

不嬲都係經球會同意->Medical->簽約->官宣
咁羅馬自己官宣左無理由將啖氣燒落巴塞到

更無恥既係FSG medical完話有舊患去壓價都見過
屌巴塞?咁里昂屌利仲理直氣壯啦

聽講波爾多尋晚都官宣左去羅馬

所以先話如果要告係咪應該告波爾多

所以如果本身

文尼 綿奴 沙拿
古天奴 基達

係何等恐怖嘅鋒線

咁諗啦 唔賣古 冇Alisson 防守好才能有好成績

照睇係去到兩邊球會+球員同意既階段，睇報導就話去到佢準備飛羅馬先比波爾多個邊hold住

咁睇波爾多個邊都係無口齒唔厚道，巴塞伸隻手埋去hijack人好唔好就見仁見智啦

鏝城受讓半一 馬會派錢 識買未

講痴線都唔及車仔買韋利安痴線...

當年獌買hea碧都係

水稀美里

又話basel輸波 利歐聯就pot2？
呢到竟然冇人討論？

去機場夾佢走

From Liverpool Echo
Is Klopp really finished in the transfer market?

Steve - Do you believe that the incomings have finished and now it is just about trimming the squad?
James Pearce: Yes, I think Klopp was being genuine when he said he’s finished in terms of incomings. He’s addressed the areas he felt he needed to address. I think the only thing that could force him to go back into the transfer market before the window shuts is injuries.

轉會窗已完

First leg姐 second leg即刻炒鳩隊垃圾喇

有2回合呀清

巴素爾呢場輸1-2 有作客入波

ox matip injured 左啦

Shaqiri has arrived in New Jersey and will be meeting up with the rest of the squad when they land later on.

瑞士雞翼聽晚出唔出到呢...

一課都未操...我個人緊係想佢有得出 但實好憫水

BREAKING: Sky sources: @BVB forward @Andre_Schuerrle flying to London for a medical with @FulhamFC tomorrow. #SSN

⚽️ Richarlison last scored a goal for Watford on November 19th, 2017.

📆 248 days ago.

🎯 Richarlison last provided an assist for Watford on December 12th, 2017.

📆 225 days ago.

💰 £50m. 😱

📝 @Bet365

James Pearce on Nabil Fekir: “For all the talk of potentially restructuring the £53million deal that collapsed last month, I can’t see Liverpool going back in for him. Their concerns over his knee were too great. It’s a shame because he would have been an exciting addition.”

On incoming transfers finishing: “Yes, I think Klopp was being genuine when he said he’s finished. He’s addressed the areas he felt he needed to address. I think the only thing that could force him to go back into the transfer market before the window shuts is injuries.”

On Karius: “Klopp isn’t looking to move Karius on. His plan is for Karius and Grabara to provide cover for Alisson. Of course if Karius really pushes for a move then Klopp may have to re-assess. Either way I can’t see Mignolet staying.”

#LFC have absolutely no interest in Besiktas defender Vida despite the persistent speculation. Klopp happy with CB options.

JP否認系列

James Pearce
‏
已認證帳戶

@JamesPearceEcho
8分8 分鐘前
更多
#LFC have absolutely no interest in Besiktas defender Vida despite the persistent speculation. Klopp happy with CB options.

傳咗vida一個鐘
JP即刻否認

Xherdan Shaqiri will start training with the Reds on Wednesday and has an outside chance of featuring against Manchester United in Ann Arbor on Saturday depending on his fitness levels, writes @JamesPearceEcho

傷左ox 咁既陣容都滿意？

係

50m 我一下轟去買fekir串下利撚

一陣踢起左 射死你班仆街

隻Malcom最後都入左疤

賤精疤

仆街啦 咁就滿意
到時再傷人我就真係恭喜你啊

Bobby傷左真係搵老母打假九都得

咁就滿意 ？

一個佐真奴帶起隊軌
猜得好順，法比都返生埋，有埋簡迪條中場屈到

熱身賽睇下算啦

我地啲熱身賽

人地d熱身賽係睇新仔爭表演，j下新仔
我地就負責比板人睇

大賽球員georginio

感覺上
佐真奴好j過邊爐

預咗勁啦呢件

唔同類型
利更需要邊爐呢類

踢法上佐奴真似基達多d
都岩既 我地更需要防守型中場 加上邊爐有埋身高

其實都唔似基達
基達係box to box得黎有埋個人突破

希望邊爐可以操大隻d feel到佢身體對抗好似唔係幾夠 英超應該俾人撞死 希望大家bin我c

基達同文尼咁friend
球場上有+x
期待

法邊爐friendly唔突出都好
等人唔好開季咁大期望

高普都放哂風話法邊爐仲未適應我地既體系
要時間

果時啫喱仔都係

岩岩想講

你唔講好啲

邊爐法甲出名身體對抗

鏝城都爭輸無得恨啦

佐真奴呢類派牌核心 利記暫時未有

垃圾軒算唔算？係咁派牌俾班後防

奶屎忽

寶娃老啦

的確

當年俾湖人巨星Vujacic 食

利記幾時先有英超

其實官宣左點解疤狗仲可以搶人 唔係已經簽曬agreeement咩

你個名答咗你

傻豬黎既

比佢啲叫聲嘈死

之前寶娃俾前男友踢爆話佢死魚黎

李察利臣都50M,唔怪得FSG標歷子27M

今次兩邊連體撿都未做就出post

乜都未簽

哥狗都認自己玩串左個市場

理論上波爾多要賠比roma 先可以賣比疤啦
波爾多為左賺多果幾百萬，咁無誠信既野都做得出

Roma is seeking whether a court case can be filed

賤種疤

Ox留名

走啦

奶西呢期好串wo

聽朝8略開波

針對你姐

呢期忙少左上來

接多左job

賤種鍠 死疤狗
一樣咁仆街

聽朝真利

成班on9子

一唔落雨就熱到

要返工，不了

車仔下季會好勁
多左個中場大腦

暑假冇工開

我地班人磨合到應該都唔差